(HKU Space) Freerider死全家

不如真心整個freeride list出黎？下個sem 仲要對住班死freerider真係命都短幾年🙂

牙蘇都有Freerider？咁識玩，入唔到U都居然唔驚。